美挺台激怒支那！ 支防長：支那軍將不惜代價採取行動

美國近日派遣2艘軍艦通過台灣海峽，為白宮展現支持民主台灣的行動，但也因此激怒北京。中國國防部長魏鳳和說，若有人試圖將台灣從中國分裂出去，解放軍將不惜一切代價採取行動，並且批評美國干預中國內政。

綜合媒體報導，魏鳳和今（24日）上午出席「北京香山論壇」開幕式，他表示，台灣問題涉及中國的主權和領土完整，涉及中國的核心利益，在這個問題上，不斷挑戰中國的底線是極其危險的，解放軍將不惜一切代價採取行動，並且批評美國干預中國內政。

近期中國與美國的軍事關係變得非常敏感，魏鳳和說，中國永遠不會放棄一寸領土，北京反對以航行自由為藉口，來自該地區以外的國家在南海展示實力和挑釁行為。報導提到，中國從俄羅斯購買軍武遭到美國制裁，以及美國對台灣的支持感到不滿。

打未呀屌

台灣無承認過係中國，係中國夾硬話係

又要亮劍

中國打仗死人已經幾千年，
就睇下今時今日肯為台灣呢個島付出幾多代價囉...

亮佢老母劍未呀
屌你都廢事

帶槍投降俾綠卡

中國國防部長

唔知呢個又有幾多錢係外國呢

上級人頭加五百

喺美軍面前表演摺被

不惜一切代價, 採取行動將資產和家人運去美國

呢個就係支國一路都唔敢行動嘅理由

你訓醒未

美公佈所有支軍官在美資產，支軍立即無血開城

有錢亮咩 ``

美國亦無承認台灣係屬於中國

到呢個地步 仲係講呢d 真係好撚柒

三個公報

不惜將條白底褲除落黎舉

凍結你o係美國個戶口
國乜撚野防長